< 最熟台北 >毓民 : 香港食大餐 食好野 一定多過台北

!

係

柯p 我想下 又真係幾鳩up wo

玻璃心

乜撚嘢玻璃心呀

向香港，只要你有錢 乜野高級野都食到
但向台北就未必得

香港食野等於幫人交租

係香港生存等於送錢比地產商

點解重未有人屌鳩芒果佬

香港人最鐘意唔食正餐走去掃街喎

餓撚死佢唔好食啊笨